有幾多人生存唔係為咗自己？

活著真係好攰
當做咩都失敗
做人完全冇晒目標嘅時候
有冇唸過可能自己未曾出世個世界會更美好

但如果我走咗
兩老無依無靠點算

樓主咪咁悲觀。大把人好似咁諗 大把人失敗過你 同時有大把人就算有先天缺憾都做到成功人士。
我諗你會有咁嘅念頭都係因為見到身邊嘅人keep住進步而自己冇乜突破,當你會咁諗 即係代表你內心都覺得自己唔掂。不妨出多啲街跑下 發掘下一投之長 再唔係懶得郁就好天去附近靜靜地嘅公園睇心靈書籍（試過 好有效 但前提係要心無掛礙，唔好手頭上有野未做就去睇書，盞個心定唔到）。成日望住部手機有咩用吖，多啲抬高頭睇下周圍嘅事物啦，到時自然會冇左咁消極嘅思想。
樓主加油 by 同路人

咩料

多謝巴打打咁大段嘢安慰
其實都只係唸下
生活仍要繼續
巴打都要加油！

樓主係咪連可以傾訴嘅朋友都冇

係